[警世]文宣並不是免費資源

首先重申我係支持前線用任何手段達成目的，亦都會尊重前線任何決定
依篇係一篇檢討文
主要係想講文宣唔係萬能唔係免費
如果前線做咗啲嘢
係需要大類文宣幫你執手尾
又做唔到想要嘅效果
咁樣就係浪費資源
你可以自己衡量同樣時間出國際文宣
定係想文宣花依個時間喺度同自己友解釋
依度仲未計人哋接唔接受個解釋
我唔會話要拉咩中間派因為on79多鳩餘
時間唔係擺喺啲咁易浮動嘅人身上
立場咁易變嘅話咁對家出文宣佢又轉色？
所以文宣主線一定係國際路線
同啲唔太明白我哋又唔會割嘅人
正如我前面所講就算解釋咗理解埋個論述都未必會接受
咁不如減輕依方面嘅比重all-in國際文宣
前線做啲容易理解嘅事降低大家整體嘅成本
至於詳細做啲咩可以參考我上一篇文「我見到我哋嘅勝利formula 」
(之後會補link)

[核彈級]我睇到我哋嘅勝利formula

前線真係要克制D小心D，文宣唔係萬能